--------------------LIHKG 通知功能測試------------------------

大家幫手留個言

網頁版襟正評後個通知好似中左病毒咁

係

LM

屌你老母

喂你唔係話要去死咩
仲係到屌人老母

好似好流wo

quote左會唔會通知果度顯示句野?

唔會不過好柒

關你撚事咩

琴日同左你講再見
希望地球快啲少個痴線佬

淨係通知話有人留左言
不過都ok 既

點樣死最舒服？

???

testing 123

Test

test

testing1234

更新完一入app就彈app

麻煩qoute我呢句求其打d回覆

開左顯示預覽都無用嘅
純粹係話回覆被引用

另外如果開新回覆通知 係我放係捷徑嘅post定我開嘅post？

diu 你老母

好似唔會顯示內容

Test 有冇人quote我

佢iOS版連post入面都show埋張wallpaper

下星期蘋果日報果籽FACEBOOK會有我新片

????

Push

流個然

試下

有無人覆下我